{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71602&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "독산 하얀"
    },
    "text": "禿山ハヤンは一日の始まりと終わりを担当できる宿泊施設です。 オープンイベントを行っているので、多くの関心と訪問をお願いし、コスパの良い清潔な客室をご利用いただけます。 高い星占いと良いレビューを残していただければ、無料宿泊券抽選イベントに参加できます。 駐車場は徒歩特価で駐車が不可能であり、駐車可能な施設を提供しています。 駐車面数が制限されており、ご予約の際「車訪問」を選択していただかないと駐車できません。 近くには禿山駅と加山デジタル団地駅があり、交通が便利です。 風船、爆竹、ろうそくなどのイベントは禁止されており、ネットフリックスをご利用いただけます。 禁煙が施行されており、喫煙が摘発された場合は過料と清掃費が課せられ、退室措置および払い戻しはできません。 未成年者は身分証明書の持参が必須であり、その理由によるキャンセル及び退室は払い戻しできません。 冬季はエアコンの使用が制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "禿山ハヤンはどのような施設ですか？",
            "answer": "禿山ハヤンは一日の始まりと終わりを担当できる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "禿山ハヤンのオープンイベントは何を行っていますか？",
            "answer": "禿山ハヤンのオープンイベントでは、多くの関心と訪問をお願いし、コスパの良い清潔な客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禿山ハヤンの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "禿山ハヤンの客室はコスパの良い清潔な客室です。"
        },
        {
            "question": "禿山ハヤンの星占いはどうですか？",
            "answer": "禿山ハヤンの星占いは高い評価を得ています。"
        },
        {
            "question": "禿山ハヤンでレビューを残すと何が得られますか？",
            "answer": "禿山ハヤンで良いレビューを残していただければ、無料宿泊券抽選イベントに参加できます。"
        },
        {
            "question": "禿山ハヤンの駐車場はありますか？",
            "answer": "禿山ハヤンには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "駐車場は徒歩特価で駐車が不可能であり、駐車可能な施設を提供しています。駐車面数が制限されており、ご予約の際「車訪問」を選択していただかないと駐車できません。"
        },
        {
            "question": "禿山ハヤンの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "禿山ハヤンの近くには禿山駅と加山デジタル団地駅があります。交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "禿山ハヤンではどのようなイベントが禁止されていますか？",
            "answer": "禿山ハヤンでは風船、爆竹、ろうそくなどのイベントが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禿山ハヤンで利用できるものは何ですか？",
            "answer": "禿山ハヤンではネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禿山ハヤンでは喫煙ができますか？",
            "answer": "禿山ハヤンでは禁煙が施行されており、喫煙が摘発された場合は過料と清掃費が課せられ、退室措置および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は禿山ハヤンに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は禿山ハヤンに宿泊する際には身分証明書の持参が必須であり、その理由によるキャンセル及び退室は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "禿山ハヤンの冬季はどのような制限がありますか？",
            "answer": "禿山ハヤンの冬季ではエアコンの使用が制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 563
    }
}